\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

\titleformat{\section}[block]{\bfseries}{\thesection.}{10pt}{}

\graphicspath{{images/}}

\begin{document}
\title{\HUGE 3 проверенных способа достичь даже самой сложной цели}
\author{А.А Боброва}
\date{}
\maketitle

\begin{abstract}
    
Это сложно? Пожалуй. Это потребует от тебя всех твоих сил и даже больше? Иначе бы ты за это не взялся. Читай, как заставить свой организм работать на полную с помощью проверенной техники самовнушения. 
Главная заповедь в тренажерном зале — все начинается с головы.
«Если твой ум силен, твое тело тоже будет сильным. Ты сможешь справляться со стрессом, страданиями, напастями, сможешь пойти
на жертвы, превзойти самого себя. Так ты вырастешь над собой, достигнешь поставленных целей в каждой тренировке и сокрушишь все преграды», — такой монолог слышат посетители спортзала Gym Jones в Солт-Лейк-Сити (США) от его директора Роба Макдоналда. Тоже хочешь прокачать свою силу ума?
Читай дальше — Роб Макдоналд делится подробностями.
\end{abstract}

\section{Дай себе зеленый свет}

\begin{wrapfigure}[6]{l}{0.1\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{c}
    \label{fig:c}
\end{wrapfigure}
   
омнения вредны. Не пускай их в голову. Вместо того, чтобы думать, «смогу ли я справиться» или «получится ли у меня», начни думать в позитивном ключе.
Мы называем это «мышлением по зеленому сигналу». Постоянно говори себе
«я справлюсь», «это просто» и «я чувствую себя отлично». Повторяй. Это увеличит твою уверенность в себе и прибавит энергии, так что ты не сдашься, когда будет особенно трудно. Можешь пойти еще дальше. Когда я участвовал в бойцовском чемпионате, мой тренер Брайан Кейн дал мне задание наклеить зеленые стикеры
в моем доме, автомобиле, офисе. Каждый раз, видя такой стикер, я должен был заниматься «мышлением по зеленому сигналу», думать о том, почему я выиграю следующий бой.
\section{Визуализируй победу}

\begin{wrapfigure}[8]{r}{0.5\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{v}
    \label{fig:v}
\end{wrapfigure}

Многие знаменитые спортсмены, в том числе Мухаммед Али и Джек Никлаус, использовали визуализацию перед боем. Когда ты представляешь ситуацию, которая тебе предстоит, в мозгу задействуются те же нейронные сети\footnote{Нейронная сеть или нервная система человека – это сложная сеть структур человека, обеспечивающая взаимосвязанное поведение всех систем организма. } , что и при реальном выполнении действий. То есть:
\begin{enumerate}
\item Перед любым сложным испытанием ты можешь пройти полноценную репетицию, просто проиграв его у себя в голове. 
\item Каждый день трать на визуализацию пять минут. 
\item Дыши глубоко и представляй себе все аспекты предстоящего испытания.
\item Представь себя, перебарывающего изнеможение, находящего в себе силы закончить начатое.
\item Думай о том, как будет чувствовать себя твое тело и легкие, каким будут твое дыхание и сердцебиение. Об эмоциях, которые ты будешь испытывать, о преодолении сомнений. О победе. Чем больше деталей ты представишь, тем правильнее будет твоя реакция впоследствии.
\end{enumerate}

\section{Слушай любимую музыку}
\begin{figure}[h]
   \includegraphics[angle=17,scale=0.8]{m}
\end{figure}
Ученые давно доказали, что музыка может улучшить результативность в спорте. Но главное — найти ту музыку, которая вдохновляет и мотивирует тебя. Такую, которая сможет отвлечь тебя от трудностей и позволит тебе превзойти себя. И здесь тоже лучше порепетировать. Ставь эту композицию в дни самых тяжелых тренировок — твой мозг свяжет ее звучание с необходимостью преодолеть себя. Когда придет день теста, поставь ее вновь. Ты почувствуешь, как звуки будут побуждать тебя превзойти себя прошлого. И ты справишься.~\cite {1}

\begin{thebibliography}{Литература}
\bibitem{1} Юнг К. Г. Аналитическая психология. — СПб.; Кентавр, 2004.– 475с.
\end{thebibliography}


\end{document}